稱美斯混蛋，伊巴教練：他比賽期間會休息

在鬥巴塞賽前，伊巴主帥Jose Mendiliba語出驚人，稱美斯為「混蛋」：「我不認為美斯會在對我們時休息。他是個在比賽中休息的混蛋。他往往知道什麼時候要參與行動，什麼時候可以休息。要他比賽日休息坐在場邊，我想搞不好對他來說這樣才更累。」

散步帝

越燈越勁

美斯真係一畀人屌一屌即刻入四球

入4球

老馬真係

好撚誇張呀見到美斯入四球都唔知佢搞乜撚嘢，原來俾人屌一屌嬲撚咗

全部都係招牌式係隙縫中快射

擺明係贊緊美斯

琴晚發撚哂脾氣咁款

eq低到呢 我朗就唔同

好有性格既球員

他是個在比賽中休息的混蛋
散步帝

意甲水平垃圾

邊到有屌到

咁多盲毛護花使者人哋讚緊佢喎

鬼佬不嬲會用bastard, cabrón之類既字當講笑咁表達無奈
睇上文下理佢都似係讚美斯冇佢乎咁既意思
班花迷駛唔駛即刻出哂來抽水呀

讚又唔俾屌又唔俾

我講緊伊巴教練